(呼喚攪炒團隊)諗計幫幫海外集會香港學生

第一次出post，希望各位巴絲幫幫忙

話說好多外國留學香港學生因為支持反送中，或者整連儂牆，而被強國同袍暴力對待，甚至係出現死亡恐嚇，所以小妹諗咗條橋，希望各位巴絲幫手推到攪炒巴見到

話說，打人同恐嚇，好多都係強國同袍，有無方法寫信去果D國家，叫佢地將呢D人Expel出境，唔俾佢地再踏入果個國家。佢地咁唔buy自由民主的西方思想，都係返強國把啦!

另外幫幫忙寫信去果D大學，睇吓有無機會將佢地開除學籍。佢地咁愛國，唔好俾西方思想涂毒啦，返去強國讀返D強國大學啦!